★遭鉸剪插心口風筒烘陰莖致起水泡 初戀男控女友施虐

30歲男子前年在極速約會（Speed Dating）中結識到年長7年的女保險經紀，得已展開初戀並共賦同居。惜戀情開展不久，女方疑因男子性愛時「太快完結」及買樓等事宜，涉嫌屢次向男方施襲，除捉頭撼牆及鉸剪插胸口外，更以風筒烘其陰莖致起水泡脫皮，待結焦後再將焦痂扯掉。男事主滿身傷痕，終於被他的姑姐發現才揭發事件。涉案女經紀否認傷人等罪，案件今（14日）於區院開審。

被告麥凱晴（38歲），被控一項襲擊致造成身體傷害及4項有意圖而傷人罪，控罪指她於2018年5月至8月，在跑馬地一大廈襲擊及傷害男子X。

現年32歲的X在屏風後作供，他在2018年4月認識被告，及後發展成為情侶。X坦言：「我之前未有過女朋友，佢係我第一個女友。」但當控方要求他說出兩人相處的情況時，他一度沉默而未能回應。

X指在交往期間，曾告訴被告將會在將軍澳買樓，亦曾透過她買了一份基金，她時常問他買樓事宜，亦不時留意其戶口及股票。他曾經受她游說出售股票。並按她要求將50萬元存入她的戶口給她暫時保管，以顯示對她的愛。X坦言：「我當時好愛佢，並相信佢對我嘅承諾」，惟被告最後並沒有把錢還給他。

X又稱曾搬到被告家中跟她同居，她求他在家要「裸體」，他初時雖感到不習慣，但覺得「因為佢係我第一個女朋友，希望做到佢嘅要求」。
但兩人的關係在被告初次襲擊他後開始轉變。X指在一次性交後，被告不滿他「好快完事」而不能滿足她，竟推他的頭撼埋牆，更張口咬他。X哭着求饒，但她之後仍多次咬他咬致流血。
而被告亦曾因買樓問題數度向他施襲。同年8月15日，被告及X雙方家人晚膳回家，被告用金屬椅子打他的頭。8月25日他替她吹乾髮頭，她無端手捉起他陰莖用風筒烘吹，令他受傷要塗藥膏。
但在28日晚上，被告又因X未有問過她便與姑姐簽下借據而感到嬲怒，又將他的頭撼牆，再用鉸剪插他胸口，且去煲滾水淋在他的大腿上。
X痛極跌倒，被告這時又突然扯下他的內褲，「揻走（陰莖）塊焦」，他痛極求被告不要再打，但她無動於衷。
X憶述案發經過時一度哽咽，法庭遂休庭讓他休息，聆訊下午繼續。

以風筒烘其陰莖致起水泡脫皮，待結焦後再將焦痂扯掉
以風筒烘其陰莖致起水泡脫皮，待結焦後再將焦痂扯掉
以風筒烘其陰莖致起水泡脫皮，待結焦後再將焦痂扯掉

睇到尻都縮埋

（Speed Dating）

Speed SM

增加耐力

老貓你啱

你m底

Main SM reason
曾告訴被告將會在將軍澳買樓
曾告訴被告將會在將軍澳買樓

睇標題以為台灣又得分
點知係香港

cls好玩唔玩玩命根

邊間Speed Dating

毒撚悲歌

咁痴線
借個位 會員標籤功能

係咪IT 毒撚

痛

女保險經紀

真

靚唔靚？

保險雞，仲要係變態，完

點解會係比姑姐發現

太M啦屌

CLS

睇字都痛到縮一縮

條仔sick玩

SM 師

靚都唔係咁玩下話

屌那聲洗唔洗咁撚毒呀。。

痛緊 癲的
Btw 結痂咪即係會變硬變粗左

我以為係外國

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #移民走資 #特區免簽地位 #聯繫匯率 #國際戰線 #取回強積金

扯緊果時個傷口龜裂滲血

佢姑姐點樣揭發？

保險包唔包

上面個頭掛
唔通下面個頭咩

想知邊間保險公司女AA

有暖爐

38歲。

台灣人生活無憂無慮
鍾意去到邊撲到邊

香港人生活壓力山大
男女關係扭曲成SM當日常

痛撚到。睇字都feel到

被告麥凱晴（38歲）

保險sale

是否可以check到？

好似要有牌的

起底了..屌..大家男人唔係唔幫呀

人肉差燒包2

持牌保險中介人登記冊 (個人)

50道心理陰影

條仔M底到

真係重點要講3次 好撚痛啊師父

男事主滿身傷痕，終於被他的姑姐發現才揭發事件。涉案女經紀否認傷人等罪，案件今（14日）於區院開審。

尾二 $700個plan有思維控制，係咪同X教授玩？

被告曾透露因風水原因改名，由原名麥嘉雯Carmen、改名為麥凱晴Michelle。
X又指，被告自稱是永明金融保險經紀

呢間嘢原來加送free SM 服務

「我之前未有過女朋友，佢係我第一個女友。」
I KNOW THAT FEEL, BRO......

乜意思?

屌你老母,尻都縮埋x2

係重點講3次定哩個行為做3次
肉都冇

神秘黑洞係玩咩？

風筒烘J
暖爐都可以烘J

現年32歲的男事主X今在屏風後作供，自言在大學以一級榮譽學位畢業，2018年4月在咖啡室參加極速約會（speed dating）期間認識女被告，兩人發展成情侶，被告是他的初戀女友。被告曾透露因風水原因改名，由原名麥嘉雯Carmen、改名為麥凱晴Michelle。

own goal

有冇女權狗出來吠兩聲？

痴撚線

烘jer服務

榮譽洞都唔識？

然後換左件豬扒

可能係個客入去，然後其他客去玩

啲濕鳩報紙終於唔show男人名

條仔智商有無70?

叫我？

死亡遊戲 李小龍?

一個s一個m 打和啦

係咪傳說中嘅ssp yoyo

條女真係sm queen黎，但佢玩得太血腥，見過幾次面就無見，以前用𠝹刀𠝹完d女要佢地上深圳醫，驚係醫院醫俾差佬捉

現在打去永明話買保險 指定要呢個sale 可以嗎

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

無啦 條女電話同Facebook都轉埋
Whatsapp紀錄係唔係都可以兩邊刪

What 7 you say

馬明新廣告條女？

鉸剪插胸口都唔死

區院炸 最多七年

我諗我知係邊個，應該係佢。佢化妝化到唔係好睇得出咁大年紀

仲以為係 AV 情節

見到第一張圖個post，就知道佢如狼似虎
係唔係中國人黎，好大浸中國味
點解香港人會睇得上佢

有閪就得啦

141?

想睇賓周相

屌你老母又鳩吹

條女好正！
條女好正！
條女好正！
重要既是講三次！！！

日日屌唔著褲係屋企都制啊

居然比個青頭仔食左

點解又多返呢啲post 係時事台

都幾靚 一定係無辜
條仔仲要佢出錢買樓
真不該

堅定流？唔好點錯相wor

風筒吹賓州變態
但起水泡之後夾硬搣咗啲蕉佢仲變態

141 cap圖？